「中英聯合聲明」港九係永久割讓 新界唔係

歡迎屯天元香港人移民到港九

支那賤種留新返新界

將軍澳呢

正常新界係歸中華民國

On9，英國和支那都廢左港九永久割讓條款
仲有九龍東和九龍北都係租借
只有界限街以南，啟德以西先係割讓

歷史上的割讓地
整個港島，九龍油尖旺區，九龍九龍城區（九龍塘、九龍仔除外）、昂船洲

歷史上的租借地
整個新界區、離島區、九龍觀塘區、九龍黃大仙區、九龍深水埗區（昂船洲除外）、九龍塘及九龍仔

界限街以南先係， 新九龍唔計。。。

香港九龍啲樓好貴
到時可唔可以留個好少少既橋底比我同埋隻牛

舊九龍（北京條約割讓部分）
九龍油尖旺區、九龍九龍城區（九龍塘、九龍仔除外）、昂船洲

新九龍（展拓香港界址/租借99年條約中的九龍部分）
九龍觀塘區、九龍黃大仙區、九龍深水埗區（昂船洲除外）、九龍塘及九龍仔

九龍塘都係界限街以北的九龍
貴都飛起

土瓜灣、馬頭圍、紅磡反而有平少少的樓

南區岩唔岩

隻牛泊入海馬公園

訓露營區都好

其實最重要係睇
summary of land grant 土地租借權
睇新盤樓書會見到有一版係land grant conditions

就算界限街以南好多新樓都只係可以租到去2047/205x/206x 年。到時唔一定俾續租。

無機場

班沙田友咁努力而家比人割蓆

到時香港要接收沙田友

定講緊南京條約。。。